工聯會何啟明批「武漢肺炎」抹黑中國

工聯會何啟明不滿議員稱「武漢肺炎」批抹黑中國

（獨媒特約報導）立法會衞生事務委員會今早召開特別會議，工聯會何啟明不滿有議員於會上將「新冠肺炎」稱為「武漢肺炎」，認為是抹黑中國，「唔通沙士要加香港兩個字上去咩？」
何啟明點名指陳志全及張超雄「明顯專登用武漢肺炎形容新病毒」，用意是抹黑中國，「你喺香港可以好巴之閉咁抹黑中國，但係你去到外國、歐洲、美國，人哋唔理你香港人或中國人，全部東亞人佢哋都一致歧視」，認為沒有意義，要求主席蔣麗芸制止有關言論，「唔通沙士要加香港兩個字上去咩？」，病毒於全球流行，不能因病毒在何處出現就作出抹黑。

沙士應該係叫廣州肺炎

支那沙士

沙士緊係要加返個名啦，所以我地應該叫「中國沙士」

香港人批香港腳抹黑香港

德國麻疹
日本腦炎

咩叫抺黑
事實點抺黑

無錯！係廣東沙士

工聯會何啟明香港立法會議員（勞工界）
在2019年香港區議會選舉中落敗，結束8年的區議員生涯。

進攻功能組別

可以叫佛山病毒

沙士係香港發源地咩 ON9

大家講時講
唔好得罪工聯會
佢哋啲菠蘿好高攻的
一陣又出嚟暴動

西班牙流感 伊波拉病毒

廣東肺炎

日本腦炎，韓國瑜

廣州肺炎

何啟明真係好撚黑人憎！！！

沙士係廣洲 呢條友係咪腦裝屎？？？

香港得香港腳

統一兩個名
sars->支那肺炎
wars->支那新型肺炎

武漢為中國不可分割嘅一部分！應該正名為中国武漢肺淡

西班牙流感

中國武漢肺炎

好啦，咁叫中蟈肺炎囉

係廣東沙士

到時又橙過沙士

我想學下嘢

屌你老母，沙士支那㗎

報春季課程

唔知政府批左幾錢 好似一條生產線就幾百萬

由你話沙士係咪要加香港兩字嘅時候
已經證明咗點解要強調武漢肺炎
屌你唔講武漢肺炎你仲唔屈落香港係源頭

咁咪叫佢去武漢囉。

武漢肺炎
廣東沙士

咪由佢地講 愈講得多d人咪愈記得依個名

系小生的故鄉順德。應該叫順德沙士。其實，用地區名命名系沒有問題的，只要唔系用國家名命名就可以了。所以唔叫中國病毒已經系美國佬比面。

習近平新時代中國武漢特色社會肺炎

愛國人士著件荷蘭衫
係咪外國間諜黎

咩叫抹黑？黃絲破壞公物。這就叫抹黑。陳述事實不一定不是抹黑。

嘩
6號多得佢唔少
屌鳩條撚樣
再鞭埋條6號佢

沙士關香港撚事呀我屌你老母臭閪，十七年前你瞓撚懞咗定未生個腦出嚟？
邊撚個話沙士係香港起源嘅一律當殺父仇人咁看待

傻閪工聯會

武漢肺炎？ 我屌你老母呀！ 搞武漢獨立呀？！
應該叫中國武漢肺炎呀！ 聽唔聽撚到呀！

香港腳都俾人叫咗咁多年啦，有有屌過？！

香你老母港

沙士關香港撚事咩

沙士：支那肺炎
武漢肺炎：新型支那肺炎

嗱！美國真係世界霸主，西班牙流敏係來源自美國軍營，但在西班牙爆發，美國過一楝西班牙叫西班牙流感，支那想抄美國，但係柒出宇宙！

你話香港沙士
你夠抺黑香港啦
死番武漢幫手燒屍啦

屌 可唔可以wiki吓再講
咁撚無腦 沙士嗰陣未出世？

武漢肺炎

HKSAR

SARS

咁多年我地都冇出聲

記住左了武漢肺炎

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

佢特登

中共慣用手法又想改歷史

又想煽改歷史
上次就屈香港係源頭
今次正名武漢肺炎

工賊會何啟明抹黑中國

叫中共肺炎、習總肺炎、共產黨肺炎或者習近平肺炎都幾好，不如大家網上投票選一個。

廣東沙士

香港腳幾時正名做中國香港腳，簡稱中港腳?
叫香港腳係咪搞港獨?

6號走得太前

而家中共宣傳似乎係想屈香港係發源地，再講到自己抗疫好大功勞

中東呼級道感染
德國麻疹
香港腳

人哋唔理你香港人或中國人
想搞港獨？將「香港」同「中國」並列

中國沙士，中國肺炎，中國化武，首先係中國

喂，搞返清楚先，沙士嗰陣香港都係受害者喎
你嗌支那沙士或者廣州沙士我唔介意呀

你地呢一小捽別有用心嘅人想搞武獨, 係唔會得逞!!!

應該叫中国武漢肺炎

豬瘟中國發生叫非洲豬瘟

傻仔明

其實 SARS 都係中國嘅

中國沙士

北極熊去咗南極 佢都會係叫北極熊

全世界都叫緊武漢肺炎了